仆街渣x銀行

公司又話不反對罷工

但是DLLM

講又一套，

做又一套

其實都是一早就抄定所有人名！

推冧股價

推

汁？

Push

Frontline同事
準備聽朝call sick

其實大公司始終有大公司既制度, 明既